一定要出呀

聽日黎明行動正式啟動!!

推

推呀

推可以輸

光復香港，時代革命

未瞓嘅一齊入嚟睇致勝關鍵！！！！

[拒絕分化！]古人一早教我地點贏

延伸閱讀：
[正能量撚]出去之前，希望你可以睇下呢個po

全個連登都係負能量，我要你地有正能量啊